到底點樣先可以令身邊嘅人關心自己既地方

我真係好撚心痛呀屌你老母